荃灣西海旁有情侶互摷！！！

咁你話俾我聽 你開post做乜撚野?
講啦 講啦嘛 講呀

無電就收皮啦 出咩post啊撚樣

冇圖
我見到你老母摷你老豆個西呀憨鳩 但我手機無電呀影喎撚到呀 你信唔信呀

想同巴絲們分享

我都見到你老母比狗屌

咄咄逼人

noted with thanks.